msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Simple Guestbook\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-17 15:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-17 16:14+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4.1\n"
"X-Domain: simple-guestbook"

#. Description of the plugin
msgid "A guestbook based on page comments"
msgstr "페이지 댓글을 기반으로 하는 방명록"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:142
msgid "Allow reply for editors?"
msgstr "편집자에게 댓글을 허용하시겠습니까?"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:173
msgid "ascending"
msgstr "오름차순"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:106
msgid "Avatar size (0-96)"
msgstr "아바타 크기(0-96)"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:390
msgid "Avatar size value should be between 0 and 96."
msgstr "아바타 크기 값은 0에서 96 사이여야 합니다."

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:124
msgid "Custom avatar URL"
msgstr "사용자 지정 아바타 URL"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:172
msgid "descending"
msgstr "내림차순"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:308
msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:313
msgid "Enabled for guestbooks"
msgstr "방명록에 사용 설정"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:318
msgid "Enabled for the entire site"
msgstr "전체 사이트에 사용 설정"

#: public/class-simple-guestbook-public.php:322
msgid "Entries"
msgstr "항목"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:97
msgid "Entries per page (1-50)"
msgstr "페이지당 항목 수(1~50개)"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:253
msgid "Image from your media library"
msgstr "미디어 라이브러리의 이미지"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:133
msgid "JS comment form validation"
msgstr "JS 댓글 양식 유효성 검사"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:378
msgid "Per page value should be between 1 and 50."
msgstr "페이지당 값은 1에서 50 사이여야 합니다."

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:402
msgid "Please choose a custom avatar from your media library as well."
msgstr "미디어 라이브러리에서 사용자 지정 아바타도 선택해 주세요."

#: public/class-simple-guestbook-public.php:260
msgid "Show guestbook"
msgstr "방명록 표시"

#: public/class-simple-guestbook-public.php:263
#: public/class-simple-guestbook-public.php:321
msgid "Sign guestbook"
msgstr "방명록 서명"

#. Name of the plugin
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:54
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:55
msgid "Simple Guestbook"
msgstr "간단한 방명록"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:88
msgid "Sort order"
msgstr "정렬 순서"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:366
msgid "Sort order property out of range."
msgstr "정렬 순서 속성이 범위를 벗어났습니다."

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:158
msgid "To create a guestbook page just use the shortcode"
msgstr "방명록 페이지를 만들려면 다음 단축 코드를 사용하세요"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:115
msgid "Use custom avatar?"
msgstr "커스텀 아바타를 사용하시나요?"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:414
msgid "Validation property out of range."
msgstr "유효성 검사 속성이 범위를 벗어났습니다."

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:378
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:390
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:414
msgid "You entered:"
msgstr "입력했습니다:"
